tony shark死得好慘

我朋友養開一隻小shark..叫tony..最近好不幸過左去，日日係到唱 tony shark dudududu tony shark dudududu tony shark...

好慘，點安慰好

tony渣我就知邊個

究竟生活要幾苦悶 先會做呢d嘢
好可悲

悲你老母

死得好慘